一人一套自己覺得最好睇既動畫劇場版

涼宮春日的消失

唔敢講最好睇
但近年ngnl0印象幾深

多啦A夢最鍾意風之使者

叛逆的物語

月球探測記

恭喜哆啦A夢上映新電影
恭喜哆啦A夢上映新電影
恭喜哆啦A夢上映新電影

刀劍神域序列爭戰

我的英雄學院：英雄崛起

我的英雄學院：兩個英雄

呢2套雖然冇乜劇情 但真係幾熱血

莉茲與青鳥

好痴線…

No Game, No Life ZERO

無得輸

呢個真係好睇

涼宮
G&P
NGNL0

攻殼機動隊 (1995)

Toys Story 3

百變小櫻香港劇場版

遊戲王劇場版10-超融合！超越時空的羈絆

柯南 貝克街的亡靈

新世紀福音戰士

銀魂 永遠的萬事屋

波導與我同在

呢套又係勁正

無刃皇譚

兩套得唔得 , 上下篇都咁好睇

超夢夢反擊戰

digimon last evolution

風子

叮噹劇場版最鐘意睇 咩咩3劍俠同日本誕生
Pokemon 就係超夢夢

機動戰艦 The prince of darkness

我們的戰爭遊戲

可惜動畫爛尾

多啦A夢 日本誕生
以前細細個 睇親多啦A夢都喊
佢套套都要同唔同角色分開

百變小櫻香港篇都好正
以前嘅香港真係好有特色 好多外國人都好鐘意香港文化

點爛法? 改哂劇情?
去到將軍死左 後少少就冇追了

神父冇令我失望過

一路睇一路哭

好少被作品打動，佢係少數做到

夏日大作戰

呢張咁垃圾咪用啦

樂園追放-Expelled from Paradise-
仁義

多啦a夢雲之國好好睇
細個果時唔算睇得好明

15年多啦a夢fans
請大家多多支持新電影

相約在香港被封印的古羅卡都好睇

好懷念

神作要搞笑有搞笑 要愛情有愛情 要熱血有熱血 要烏龍茶有烏龍茶

首bgm真係好正

eva air/真心為你

冷門推介
夏娃之時間

打大波好撚正

樂園追放-Expelled from Paradise-
雖然有睇過虛淵嘅作品，大概都會估到係點
但火箭發射果一刻，喊到傻咗

小新 大人帝國反擊戰

數碼暴龍LAST EVOLUTION

大聲說出心底話

天空之城, 沒有之一
細細個睇果時印象深刻到呢...

狼的孩子雨和雪

k-on嘅劇場版都好好睇，5條友一齊去旅行，睇到喊

不起眼女主角培育法 FINE

00劇場版
有伊奧里亞有頭髮個樣睇

衛宮巨俠傳

竟然無人講

自膠原來有

藍畫面，時代嘅眼淚

好撚熱血

無可超越之一

真係！ 最有回憶係呢套，好興幸有數碼暴龍係我童年出現

傷物語三部曲

小弟大鄉里，第一次睇既4D電影！
劇情OK,但覺得好睇係因為第一次感受到4D電影既感觀刺激，真係打到飛起

劇場版頂點

舊果d小新劇場版
戰國風雲錄好似紅到斬埋小新個人設直接出真人版電影 痴撚線

近年比較有印象係呢套

No game no life zero

呢套正，成個節奏都掌握得好好，好鐘意

多啦A夢

天方夜譚 雲之國 翼之勇者 夢幻三劍士

一定係睇粵語配音><

無人講今敏
千年女優

天降之物劇場版

其實淨係入場睇最後首ed 同 父子龜波已經夠流馬尿

summer wars 都正
夏天就會諗起

犬夜叉四套都好高質 感覺好少可動漫有高質劇場版
譬如火影 HUNTER 妖尾都好差 我英算幾好
以前既柯南都好高質 譬如貝克街的亡靈

小櫻香港係真香港
好多其他都拍得好靚but so fake

火影得BORUTO係好睇 前面全部都垃圾 (電影方面)

No Game No Life Zero

臨尾出歌嗰陣真係哭撚咗

No game no life zero
來自深淵

我當年睇NGNL0都係自己就衝去睇
成場都係一group group嘅巴打

但係其實呢套真係幾好睇

全套多啦A夢劇場版

咁多正皮但係冇乜人講

聽到涼宮消息嘅嗰一刻既bgm我呢世都記得

京吹唯一神作

Agger

ngnl真係幾正

請問有第二季未？

冇人提?

依套真係好痴線
第一套睇到喊到收唔到聲
最尾果句 對不起
屌

空之境界 for sure

舊版鋼鍊

根本漫畫都爛尾

佢日常都長篇都神級

要埋尾真係唔得

點解冇人講the last
火影劇場最鐘意呢套同面麻個套

面麻個套睇到嗚門終於可以享受家庭溫暖

The last就睇到呢段愛情長跑終於跑出

嗚門成長了...要成家立室了..

利申我10月10生日 同嗚門一樣 所以真係覺得好似兄弟咁 每年生日就諗起嗚門

不得不認老

未睇先講，violet evergarden

呢套既CG真係勁撚到！

呢套係劇場版咩？

押井守的Beautiful Dreamer

yes

有冇名？

Fate/stay night Heaven's Feel

飛天紅豬俠，人大左睇既感覺唔同哂

巴打生日快樂